有底線係好，但係咪定得太強底線俾自己？

禁止私了無出手既藍絲
同埋同偷野既仆街割蓆唔洗爭議
依個絕對係底線
但唔俾講臨時政府宣言同埋禁止裝潢中資鋪頭我有保留
當個政府變成極權既時候
點解仲要俾d咁既底線自己
中資鋪頭根本就直接間接資助緊中共
所以點解唔搞得
唔俾講臨時政府宣言仲搞笑
如果仲沈迷有機會得到雙普選
政府就係為左保住百幾張選委票連區選都想取消
根住不斷出狗招dq候選人
你地會覺得仲有可能係制度裏改變？
話好暴力同獨立唔會得到外國幫手？
西藏同新疆個時關注都好大
最後點？
我敢講你3年前睇烏克蘭革命都當食花生啦
所以點文宣外國都唔會100%明白
當然有佢地支持梗係好啦
但唔好外國一話唔好睇就停止做自己覺得岩/有用既野

光復香港時代革命

幫推，唔好成日俾班三毛帶風向